有冇人知道邊度有紙板可以俾人感受吓？

話說我想印啲嘢，但係未諗到用咩紙，想知邊度有得俾我摸？

pish